連登仔親美多定親支多？

正皮 ：親美
負皮 ：親支

補充：親支就死返香討，上連登嚟把撚

3隻支那仔

呃正皮

要睇下有冇一千蚊

我以為連登仔愛國愛港
之前咁多PTGF

8隻支那蓄

親英

親俄
正負反都唔係

J開普京

親葡

親港

呃正評可恥

有無第三選擇？

成堆架餐都係made in USA
就算made in Vietnam/ made in Bangladesh/ made in Malaysia都好過你made in ChiNa
返工成堆equipment都係made in Western Germany
似你淨係用埋啲made in ChiNa嘅野咩五毛

你叫連仔整

17隻支那仔

好多lin登仔睇中國有嘻哈

20隻支那仔